大學公帑資助課程 中國學生佔非本地生七成一 (約12,000人)

大學資助課程 內地生佔非本地生七成

教資會資助大學錄取非本地學生修讀公帑資助課程（包括副學位、學位和研究院修課式課程）的收生限額，定於各級核准學額指標的兩成，即其餘八成屬本港學生。

nds本身已經濕鳩 可唔可以咪撚比佢地住hall